我係雞

明知一個男人已經有女朋友
我仲溝佢係咪好賤
佢仲要拒絕過我好多次
我都仲話會等佢
仲夾硬痴埋去係咪好唔要面？
明明人地只係當我係雞 玩下就算
我都仲要中個頭埋去
仲做埋好多小動作拆散佢地但係都冇用

做錯事嘅人係應該受懲罰
這世上沒有人可以透過傷害別人獲得幸福

咪搞鳩我男朋友啦 八婆

你又男朋友又人地男朋友

雞就係雞

agger

臭雞

雞 全部都係雞